老母今日send呢條片俾我，話64冇屠學生

佢堅信呢個係真相 唔知點同佢溝通

好難同蠢人溝通

條女幾公Q

你畀依個post畀你老母睇

[六四有相] 1989年6月4日，被坦克壓爛的屍體

條女幾錢Q

拉 唔好俾佢有click

64嗰陣你老母幾歲? 係唔係香港? 冇睇電視呀?

放棄啦，我都放棄左屋企嘅藍絲

咁你send更多當年既相同片比佢睇

點解佢會有絕物真相?

共產黨都唔敢大大聲講六四無死人

問佢聽人鳩up有咩實質証據？

冇殺人大陸就唔會唔俾人講啦

呢個post咁熟口面既

唔錯 比人知道後生都可以好藍

有番d戒心

唔好以為後生就黃